點解香港人講嘢咁多懶音？而滿口懶音嘅仲可以做網台主持？

聽緊恐懼鳥個濕鳩"深夜網罪"
因為見佢個死人封面有
"the boy in the box" (右下角童屍)

[細膽就縮返入老母閪隆
[咪撚又要睇又要驚]
點撚知篇幅少撚到
開始無耐就兩句講撚完

而佢同條女啲咬字
真係聽撚死人
中又唔得 英又唔得
咬木塞讀返幾晚報紙先開台啦
口齒不清仲要人畀錢聽重溫